# Avivi code examples: example 5 - Bitrix24 Promise callBatch

код, которым получаем неограниченное количество результатов в рест запросе. по сути это массив батчей, которые выполняются параллельно в Promise.all